投票係未公民義務

法律冇多制要求人投票，所以冇義務投?

強制

權利即義務。

你有口音？ 係未？